A股正仆街黎架

你唔跌我要揾食？

你唔跌我點揾食？